［1Q題］知唔知道白衫人要用咩打呢

答案係要用遮打呀

831 遮打見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831
遮打見

推

自推

831 遮打見

李斯